係咪地震雲？

唔係 應該只係有架飛機穿過界開雲層
形成一條痕

同日小弟影
btw今日新疆地震